法唔法國屯門d基督徒好撚賤格，唔夠天水圍既基督徒同教會黎？

屯門d基督徒最鐘意取笑別人，拎人地矮毒柒黎笑人，完美暴露出屯門教會同基督徒既虛假、無恥、殘忍既特性。

根本屯門基督徒完全唔似耶穌，同耶穌相似度係0.0000000000001%

反而大天水圍都會區培養左一批重感情、重視別人意見感受既基督徒出來，天水圍既教會同基督徒一般都好似耶穌，絕對無屯門d基督徒咁撚衰格。

有無天水圍基督徒上一上下水出下聲？

大天水圍都會區真係人傑地靈，連基督徒都好過屯門垃圾區。

大天水圍都會區將會成為香港第三個最有影響力既新市鎮

負評個條友一定係屯門出世既賤種人，走啦垃圾屯門人

屯門連黑社會都多過天水圍，前幾日咪有新聞報道過既，間接印證屯門係一舊垃圾，大天水圍都會區勁過屯門多多聲

而家天水圍有超過20間教會，間間都係好教會、好信徒，無屯門個班基督徒咁撚賤格

屯門人一d都唔似耶穌，班教徒最鐘意岐視別人，根本同耶穌係0聯繫

呼籲連登仔盡早返天水圍既教會

天水圍已經成長為一個ko 屯門既新市鎮。

屯門班基督徒根本就係小人，非君子，乜野衰野都做齊哂。

中xxx教會屯門堂

唔係佢地，根本普遍屯門既教會都係咁，友愛個邊個d啊，全部都玩好多小圈子，仲有一間係大興個頭，都係差唔多，我間教會有幾件都係比屯門d教會逼走左，而家咪返天水圍既教會，屯門教會唔知發生左乜野事，班教徒小圈子到仆街，可能係屯門人有錢左好日子過得多左，搞到班基督徒愈來愈唔似耶穌。

No ，唔好指名道姓

No ，唔好指名道姓

你似痴線佬多d

屯門教會日常生態

友愛又係咁、大興又係咁，仲有間係屯門碼頭，有幾個人咪比屯門班基督徒逼走左lo，而家搞到要返天水圍既教會重新去愛耶穌。

仆街屯門教徒搞走哂班新朋友

耶穌當日面對精神病患者、面對傷殘人士，面對矮仔，佢既做法係愛佢地接納佢地，聖經一早已經記載左。

天水圍可能因為做過悲情新市鎮，個20幾間教會全部都好似耶穌基督。

咁你點睇耶穌面對精神病患者既經歷，返去睇多次聖經先再過黎啦。功課都唔準備好！

你係咪又係屯門d白痴基督徒啊？

當日班法利賽人就好似今日既你咁，最後比耶穌屌到反皮，話佢地將來會落地獄

眾 人 中 間 有 一 個 人 回 答 說 、 夫 子 、 我 帶 了 我 的 兒 子 到 你 這 裡 來 、 他 被 啞 巴 鬼 附 著 ．
9:18 無 論 在 那 裡 、 鬼 捉 弄 他 、 把 他 摔 倒 、 他 就 口 中 流 沫 、 咬 牙 切 齒 、 身 體 枯 乾 、 我 請 過 你 的 門 徒 把 鬼 趕 出 去 、 他 們 卻 是 不 能 。
9:19 耶 穌 說 、 噯 、 不 信 的 世 代 阿 、 我 在 你 們 這 裡 要 到 幾 時 呢 ． 我 忍 耐 你 們 要 到 幾 時 呢 ． 把 他 帶 到 我 這 裡 來 罷 。
9:20 他 們 就 帶 了 他 來 。 他 一 見 耶 穌 、 鬼 便 叫 他 重 重 的 抽 瘋 ． 倒 在 地 上 、 翻 來 覆 去 、 口 中 流 沫 。
9:21 耶 穌 問 他 父 親 說 、 他 得 這 病 、 有 多 少 日 子 呢 ． 回 答 說 、 從 小 的 時 候 。
9:22 鬼 屢 次 把 他 扔 在 火 裡 、 水 裡 、 要 滅 他 ． 你 若 能 作 甚 麼 、 求 你 憐 憫 我 們 、 幫 助 我 們 。
9:23 耶 穌 對 他 說 、 你 若 能 信 、 在 信 的 人 、 凡 事 都 能 。
9:24 孩 子 的 父 親 立 時 喊 著 說 、 我 信 ． 但 我 信 不 足 、 求 主 幫 助 。 〔 有 古 卷 作 立 時 流 淚 的 喊 著 說 〕
9:25 耶 穌 看 見 眾 人 都 跑 上 來 、 就 斥 責 那 污 鬼 、 說 、 你 這 聾 啞 的 鬼 、 我 吩 咐 你 從 他 裡 頭 出 來 、 再 不 要 進 去 。
9:26 那 鬼 喊 叫 、 使 孩 子 大 大 的 抽 了 一 陣 瘋 、 就 出 來 了 ． 孩 子 好 像 死 了 一 般 。 以 致 眾 人 多 半 說 、 他 是 死 了 。
9:27 但 耶 穌 拉 著 他 的 手 、 扶 他 起 來 、 他 就 站 起 來 了 。
9:28 耶 穌 進 了 屋 子 、 門 徒 就 暗 暗 的 問 他 說 、 我 們 為 甚 麼 不 能 趕 出 他 去 呢 。

用聖經來答你

他 就 回 家 去 、 見 小 孩 子 躺 在 床 上 、 鬼 已 經 出 去 了 。
7:31 耶 穌 又 離 了 推 羅 的 境 界 、 經 過 西 頓 、 就 從 低 加 波 利 境 內 來 到 加 利 利 海 。
7:32 有 人 帶 著 一 個 耳 聾 舌 結 的 人 、 來 見 耶 穌 、 求 他 按 手 在 他 身 上 。
7:33 耶 穌 領 他 離 開 眾 人 、 到 一 邊 去 、 就 用 指 頭 探 他 的 耳 朵 、 吐 唾 沫 抹 他 的 舌 頭 、
7:34 望 天 歎 息 、 對 他 說 、 以 法 大 、 就 是 說 、 開 了 罷 。
7:35 他 的 耳 朵 就 開 了 、 舌 結 也 解 了 、 說 話 也 清 楚 了 。
7:36 耶 穌 囑 咐 他 們 、 不 要 告 訴 人 ． 但 他 越 發 囑 咐 、 他 們 越 發 傳 揚 開 了 。
7:37 眾 人 分 外 希 奇 、 說 、 他 所 作 的 事 都 好 、 他 連 聾 子 也 叫 他 們 聽 見 、 啞 吧 也 叫 他 們 說 話 。

我相信你唔會明呢段經文係點解

香港人普遍缺點，見人仆街就踩，仆力多

狙擊屯門師

無計，係得天水圍既人先願意幫助我，實足十似耶穌同十二門徒既人。

我都強烈呼籲精神病患者必須搬來天水圍住，等天水圍既基督徒幫一幫佢地，千奇唔好住屯門。因為屯門既基督徒會好似看待狗咁看待班精神病患者。

我都向林鄭發建議信，強烈呼籲將青山醫院搬黎天水圍，唔好比班屯門人殘害啊

屯門人根本同耶穌基督係zero relationship，以取笑他人為樂。

呢段經文，屯門既基督徒會明白咩？

他 就 回 家 去 、 見 小 孩 子 躺 在 床 上 、 鬼 已 經 出 去 了 。
7:31 耶 穌 又 離 了 推 羅 的 境 界 、 經 過 西 頓 、 就 從 低 加 波 利 境 內 來 到 加 利 利 海 。
7:32 有 人 帶 著 一 個 耳 聾 舌 結 的 人 、 來 見 耶 穌 、 求 他 按 手 在 他 身 上 。
7:33 耶 穌 領 他 離 開 眾 人 、 到 一 邊 去 、 就 用 指 頭 探 他 的 耳 朵 、 吐 唾 沫 抹 他 的 舌 頭 、
7:34 望 天 歎 息 、 對 他 說 、 以 法 大 、 就 是 說 、 開 了 罷 。
7:35 他 的 耳 朵 就 開 了 、 舌 結 也 解 了 、 說 話 也 清 楚 了 。
7:36 耶 穌 囑 咐 他 們 、 不 要 告 訴 人 ． 但 他 越 發 囑 咐 、 他 們 越 發 傳 揚 開 了 。
7:37 眾 人 分 外 希 奇 、 說 、 他 所 作 的 事 都 好 、 他 連 聾 子 也 叫 他 們 聽 見 、 啞 吧 也 叫 他 們 說 話 。

樓豬樣衰弱智仔

垃圾連登樣衰智障仔

係

天水圍真係極之美好，靚到一個點

有病睇醫生

你都係，快d睇醫生！

白痴連登仔，智障就返宿舍住啦